有無16蚊買左恒大既傻鳩係度？

今次真係傻鳩

最多做一陣傻鳩既姐

今星期落返14

留名睇樓主fatfat

留名

樓主 我撐你丫 留係第二條傻鳩

16.83嘅傻鳩

加油呀

俾d掙扎返家鄉

火棒

落到$13會入少少

落到13我都死撚左喇

深深房A(000029.SZ)公布，公司原計劃於明日(14日)前公告重大資產重組方案等相關信息，但由於重大資產重組涉及深圳市國有企業改革，擬購買的資產規模較大，交易結構較為複雜，在收購的資產規模及範圍等方面具有一定的特殊性，屬於重大無先例事項，且此次重組方案尚需跟監管部門進行必要的溝通及進一步的商討、論證和完善，因此公司預計無法限期前按照披露重大資產重組預案或報告書等相關信息。 經向深交所申請，股票將自明日起繼續停牌不超過一個月，預計將在7月14日前按照要求披露重大資產重組預案或報告書。(ta/lf)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-06-13 15:45:59

屌仲有得遲架咩

聽日會唔會急瀉

我仲有錢

應該瀉得幾勁下

唔係都預左出唔到住架咩?

Ff下
佢出完呢單新聞後又冇瀉得好勁 聽日可能瀉極有限
同埋今日都有超大手買入
我估係唔會跌得甘掛

師兄 呢個咩app黎

aastock黎架喎

等緊去番9蚊

有冇巴打過兩日去恆大股東大會

16.8 點撚算

同大家一齊做傻鳩

止蝕未

坐下先囉 穿15.3就止蝕喇

15.34喇 呢鋪奶野

穿左 diu

in許家印we trust la

上番唔驚

揸住等佢升啦

傻鳩

買盤仲係多過賣盤 我就唔信之後跌

14

穿左 屌

臨收市會一野夾返上去
之前係咁，今日都係咁

又玩大奇跡日

唔好呃自己啦

有無巴打現價入

止蝕盤幫我賣撚左

15?

mo lu

14.8

恆大真係成日跌，之後再升番上黎

輸緊成2蚊

等睇升到30蚊

但睇圖又冇連跌幾日再升嘅跡象 因為都未試過跌咁多

同你差唔多

跌到落14蚊再入

夠未試過升得咁急啦

cut ng cut loss ho

9蚊去到7.8個期咪鋪鋪跌

所以唔知今日會唔會倒升 都係靠信念

開埋股東大會先

就係嗰期震走左

今次都俾佢震走左丫我

今次都俾佢震走左丫我[/quote］
騫翁失馬 焉知非福

成班賭撚, 過大海賭大細啦，有乜因素支持佢9蚊升到16蚊丫？

股東大會唔知許家印會唔會又回購股份

依家咪就係質低個股價得回購

RIP 建議PO 名開番9蚊

16蚊都追既係咪以為會上到20蚊

15蚊邊緣
比啲掙扎

唔會即日反彈啦

咁點解會上唔到先

唔好再害人啦

16蚊買走唔走好

諗好未

當日9蚊傻鳩post 樓主都坐左幾日艇

10天線就穿9硬架啦
睇下聽日會有反彈止止血向返10天線突破
定繼續向下挑戰20天線$13.5呢D位

假如唔好彩穿20天線,你都可以捱多2,3日睇佢跌定未
無起色都係要走人啦

我就唔會買D升得咁急既股
10日彈左一兩成先走去買
條天線拉到闊一闊,拎黎做走貨指標都蝕到入肉
睇10天線又驚唔客觀

一句講哂,自己決定

月頭上到高位15.4 之後都跌穿13 睇你信念

玩完喇

仲有最多3蚊俾我蝕

蝕3蚊了

我蝕兩蚊了

收市14.18

股東大會糕糕糕

會唔會質左個股價，等佢自己回購果陣低成本d

佢有話過會回購咩

冇呀 ff下唔得咩

冇講到明
但係股東大會會提出增加股東持股比例

仲有無信心

冇

諗緊走佬了

你地咪再跟風買喇
接火棒咁咁易既咩

升番啲都放喇諗住

死都唔走 坐等深深房

勇士

所以成班傻鳩圍哂係到哭song
包括我

17唔放
16唔放
15唔放
14先黎放

巴打你個價咁靚

咪係囉 唔好走啦

一日輸十幾%
咁就無得換電話

你賺咁多唔使哭喪啦

會升嘅